睇到今日黃背心，再諗番起比廢老打都唔敢還手既人形豬(2)

新左膠思想來架？
影響下次部署？
下次部署又係出來做人肉沙包？
上個post潛足廿日
同admin哭訴完轉左去政事台即刻又出來發功

睇到今日黃背心，再諗番起某個比廢老打都唔敢還手既人型豬

。。。。。。。。

。。。。。

。。。。。。。。。

。。。。…。

.........

。。。。。。。

。。。。。。。。。。。

。。。。。。

最新消息
關狗原來用cmhk
今次愈爆愈多

。。。。

。。。

。。。…。。

。。 。